[魔鬼賽程開始] LA Lakers及迷羅討論區 20

Let's Go Lakers!

Rookie rookie

Thank you Lou and Young

Thank YouDLo

Ice in his veins

In Larry Nance Jr we trust!

睇ball中學雞個射姿同依家都好唔同
中學雞果陣正常d
邊個教壞佢手勢

對大飛復出

由細到大都係佢老豆訓練佢3兄弟

Peek peek a peek a boo

Red Velvet > Twice

Irene

一有波開就推得好快..追唔切

sure

irene wendy😋

Let go Lakers

幾日都冇湖睇

四日無波睇

跟住即輸
成隊冇手感

普美呢個髮型好正

娜恩

Lm

B仔其實宜家係咁練剷都岩 因為練身體對抗呢啲野最有效就係係場上感受 學點樣平衡自己身體 唔似射波咁 可以係練習個陣操都好有效
下年齊腳衝playoff 唔會再有咁多機會比佢練

屌你老尾禮拜六日都冇湖人睇
毒撚我可以點過

下場幾時

下星期二打爛艇

Pb傷 波仔可以同河仔鬥裙腳

豬硬
傾屎都豬

b仔幾時會有場30分

問walton

D rose想retire!?

佢真係好撚慘

其實rose今季個數據都幾好

湖人高層Tim Harris今天宣稱：“我們已經開始聽到了金色看起來偏黃的反饋，這已經引起了湖人的重視，管理層將對此向Nike提出質疑。”湖人裝備主管表示：“我會要求他們做出改變，我們是金色，不是黃色，是紫金，不是黃色。”

終於肯正視問題 香蕉黃

minions

幾時著紫色

Okc

俾小馬大炒

Wb 助攻湖呀

仲有無Ching 屌愛滋佬夏天唔trade pg

PG今日

同wb 夾波打到撚個人都無引啦

pull up 3

愛g佬係屋企剷草慶祝
希望wb繼續咁打

去NYK
玩鳩Melo

唔知做乜鳩

輸太陽國王呢兩場最on9

對強隊然波, 對弱隊豬波

活塞

Luke Walton said if Larry Nance Jr is cleared to go, he doesn't see any reason to not put him back in the starting lineup. Kyle Kuzma has been starting with Nance out.

好似世界大戰中

Mo c ?

我都支持nance正選

後備 JC Kuzma Randle 一齊出黎搶分

其實正選唔等於多上場時間,都唔知有咩好拗

考慮陣容平衡性 我係支持nance正選
同時認同紅字

kuzma上陣時間隨時仲多過nance

隨時牛 kuzma nance 3個一齊出,小球聯防

有冇追開back stage lakers既手足發現
近幾集,Lary Nance集集都佔好重戲份

高質channel

Pete 真係好有料
可以去 LFR pateron 支持下佢

如果跑位射3分果個係佐治 🤤

Nance, Jr. caught an elbow from Bogut in practice and is getting a few stitches.
又傷

D’Angelo Russell is back with the team after undergoing arthroscopic surgery on his right knee. He is still inactive and there is no timetable for his return, but it’s a positive sign to see him back with the team as they brace for a three-game road-trip.

少煮歸隊了

小傷姐

Larry Nance Jr. left practice early with a cut over his eye. Won't affect his ability to play tomorrow.

下場好似着紫波衫

今年成日著白色

星期日先着白色

以往星期日主場先著,但今年平日作客都有著,上場打KINGS就係

係呀 ， 話依家冇分主客場波衫。 對賽球隊自己傾
有冇人覺得睇唔慣，有時見到去客場著黃衫 / 白衫

今年冇見過件紫色

好心著多啲件紫色

其實紫色幾靚

黑,白,金色,紫色都靚,最柒係D復古衫

復古係深藍色個件先靚

好似係話nike要求過左感恩節先可以着紫色

While Nike required the Lakers to delay their wearing of the Statement uniforms until after Thanksgiving, it’s not believed that will be the case in years ahead. This season is the first of an eight-year apparel deal that’s believed to be worth nearly $1 billion.

紫金軍團緊係要著紫色

磨左十一場，nance復出即刻入正選。講真正選啲三分屎撚到，brook冇上季咁神準，kcp又極唔穩定，ingram呢十場冇乜射過3分咁濟，波仔更加唔洗講。宜家淨靠kuzma可以拉開空間，換翻nance 都唔知點撚打。而且波仔打陣地功效不大，大部分都系打無球，但又冇三分，加埋nance塞住個底都唔知點打。

前3季Hollywood黑紫都唔錯，可惜唔再出

我自己就覺得kuzma打sub出黎搶分好過

無左nance好多場第一節都已經比人打爆

咁我寧願randle頂nance

nance 起碼會box out 搶板啦 夠勤力
而家長期俾人offensive rebound

的確，不過randle都還好既。偏偏個c系brook，打左咁多年都仲系唔善攞籃板。但系今季啲三分真系慘不忍睹。nance上翻去，陣地進攻就真系要努力。

Nance 肯做晒 D苦力野,又有協防,進攻唔痴波有finishing,
而且呢10幾場開局都好亂下,正選出佢應該會穩D

希望可以，呢兩場第一節的確輸7左。
最希望系暑假表弟PG一齊黎
最想系表弟過黎，有冇巴打

一隊波無呢d人好辛苦

愛G佬話我係secret weapon

愛G佬成日9up
不過支持Larry仔

So the Sixers asking price for Okafor is a second-round pick, but teams are convinced that he will be bought out so they are waiting for that to happen so they can bring him in without having to give up anything. Something has to give.

OK4好慘

屌 second round pick 就比左佢啦

出手啦

表弟不了

Noel 同佢
買家都等夏天點

點會而家出手

OK4點解淪落到要用second round pick黎換

76人玩死咗佢

好撚慘

少煮太勁

下年簽belinelli 得唔得

識野
做後備射手 今年人工6百萬 下年應該都差唔多

反正d三分廢到咁

當年有份J ok4
如果次輪換到ok4 我認為係值
但我地內線人滿之患 都係祝福佢啦

其實練好防守又係一條好漢
不過前年76人draft佢做乜撚

76人局揀

skip por仔
不過冇諗過por仔咁極啫

Background 睇Por 點都係伏

Skip Por 風險高高skip ok4

所以紐約人真係好野

電話禁勁刀

其實睇翻stat
Kuzma
Ppg:16.8 Oreb:1.5 Dreb:4.8 AST:1.5 Stl:0.4 Blk:0.1 TOV: 1.9
Larry
Ppg: 10.6 orb:2.3 Dreb:5.3 Ast: 09 stl:1.4 blk: 0.6 Tov: 1..8
除左得分 真係未有理由放kuzma上去

問題就係你隊波冇人有外線得分能力

拉blo出去 nance入去搶板 成效會好過擺k
你放k係度比你入30分但0防守

落後備姐又唔係無得出
反正開局都集中喺BLO到
正選唔順咪早啲換出黎囉

表弟今季持續有貨交，連防守都大進步。rondo夾到表弟，波仔都可以一試

就系唔知blo今季射左啲乜撚命中出黎

講真 blo 出小d就真
3分能力吹大左
進攻有時係入到廿分 但唔穩定呢 仲話進攻中峰
防守 一俾人拉左出去對位就無啦 俾人顏射/ 扭過
唯一好係籃底有棟高牆

sorry 我問題
諗住打勁打咗極
成日都以為兩個字差唔多

數據唔可以說明一切，但有參考價值

All star中鋒比你講到垃圾咁 陰公

無blo起碼輸多三場

咁少球權仲想點

BLO宜家出場時間已經近年最少,得返廿幾分鐘咖咋

仲準過我地個pg sf仲想點
剩係講比人拉出去顏射
唔講佢係內線扑左人幾多

又唔係話佢垃圾
短線留一年咁咪ok
留多幾年 我諗你地一樣diu 佢
唔係冠軍隊要有既中峰
係咪對耐左俄佬 希拔 大家對中峰既要求低左

但我覺得可以出多d bogut 打少d小球

追分先打小球

咁全隊暫時得kcp, bogut係冠軍拼圖
係咪要trade晒去

我愛表弟

睇kcp打波有時都幾嬲，pull up~~

我覺得要睇今年可以行得幾遠，先有得諗追唔追星

agree，但可以確定比上年大機會有球星過黎。上年贏系進攻，今年系贏防守，已經比上年有好大進步。而且進攻會死機，防守一定唔會，希望防守keep住，乜都有得講

你曲解左我意思
講到尾 我係反對下年續blo

D'Angelo Russell reassured reporters that his knee injury is not something from the past.

"Not a reoccurring injury, it’s not something that affected me from last year or anything like that.”

講到尾 無球星肯黎 你續唔續先

offer高價一年約 不過佢9成唔肯

講真，最想追既pg,cousins下年如果唔黎都無可能再有球星會同湖扯上關係啦，咁既情況下同blo續長約都無乜問題
如果唔講cousins，續blo我覺得會係其中一個吸引pg黎既因素
blo絕對續得過，根本依家湖既問題係進攻仲差過防守，如果連咁強既得分手都唔留咪自掘墳墓
當然前提係拉勻份約唔貴同walton set個進攻定位比佢

多謝KD,搞到個個球星都要組隊挑機,
要追到星,今年起碼要入到PO

Aim 35win

Larry 回來了

阿波淨係識帶波

Lopez呢排

做乜又比人屌打

要佢DJ係咪ON9, 短手都識搵BLO出黎ISO啦,雖然唔入

BLO

咁快兩犯

lopez又樣衰又廢

次次第一節都比人屌打

竟然入哂兩球

做乜鳩

FG 1/9

屌 唔打啦 投得唔得

pope

要靠KCP

話左進攻會死機

又做人私家雞 爭氣d得唔得

Ball

KCP 10pts

究竟做緊乜

Ball發夢

靠kcp carry

D 防守乜撚野事 ?

放人wide open wtf

回防慢到

要靠KCP得分都幾唔掂

人地傷哂d 人都贏唔到就執7左佢啦

又唔好咁講，佢都算係得分點黎嘅

要靠牛同JC 打亂戰

Bench 要搶分啦

KCP fast break 3pt !

kcp = 我湖curry

Ok good keep it up

kcp 勁到

比第2陣應該係我地好D

LAC賣殘體字廣告

牛又撞死人

場邊個殘體廣告真係好柒好礙眼

Joshhhhhh hartttt

抖左咁多好似好生猛

求手機link

kcp again

竟然kcp 救世

KCP 已經16分

兩隊鬥炸三分

Kcp 救世

JC HART NICE

預感卜今場50分

Kcp for three

要不是仆

Kcp carry

成9日害啲後備，靠後補追分，知唔知醜

有番nance成隊波勁好多

好似係kcp

上reddit搵啦
是但㩒一條應該有

大家唔好忘記Ball都入咗粒三分，都有份追分

打多d牙

Lunch time 先睇到波

又靠後備搶分

仲要入wide open

起碼唔計佢，其他後備都交到貨

如果我湖搵到個生命石咁上下既backup pg

2unit 應該屌打大部分隊

Dinwiddie

bjai 長期第一節兩犯

Lbj

LAC D女好柒

16*4 = 64

好唔想見到jc 主控

馬馬勁

岩先個ball movement勁似刺

pick and roll pop

牙牛又想殺人

又殺人

件紫色靚過件香蕉好多

抄曬

我地d backup 勁到

黑洞 眼裡只有牛

留意左好耐
Jc 同牛同場

一係自己去哂
一係搵牛比

牛

牛。。。。。。。。

-,-?

呢球應該上SHAQ IN FOOL

on9

好波呀牛

for sure

睇隻牛打波睇到我屌屌聲

呀牛細個係咪撞親個腦

陣間比啖糖你

後手turnover柒d定個score柒d

傳染？

屌你傳染呀

Kuzma

kuzma shaqtin

玩完未？ 當年curry就係咁掉走左個champ

一場兩個

咁都唔上埋

又開始on 9 了

禾頓黑佢面

痴撚線

係咁派膠

潮人真係無腦

出返牙波控場啦屌

出夠保路華啦

收啦

？？

目測 牛場均2次進攻犯規
今日已經到數

牛果球傳染比古子馬

jc眼入面係牛
牛眼入面係籃框

3人夾擊照上

又foul

B jai 已經3 犯做乜撚

好撚正

3個睇波

個球好似offensive foul

收皮啦griffin

kcp

Ball 哂左D機會 唉

jc

隊波成隊出黎搞笑？

呢個陣出JC做乜

因為b 囉

牙波協防勁到

nance 難力

一直想問點解 Doc River 係黑人但係 Austin River 係白人?

綠

Griffin 條傻西

球場智慧真係唔係人人有

傳到咁後

LAST果球BALL睇得透

阿媽白

CURRY兩兄弟都係啦阿爸黑好多

Ball d防守算唔錯，進攻唔得果陣至少防守交到貨

讀多啲書先啦掛住睇波

今日放假睇到波
希望打返場好波

kcp carry

咁你解釋下囉 遺傳學權威

今場Nance守短手比第1場好好多

NEW KIDD

Kcp on9?

條stream

你地有冇係咁閃下閃下

有

same

畫面

轉咗快艇stream冇事了

局住睇快艇台

Kcp今埸打到成個kobe咁

bjai 變速勁到

b

唔想睇clipper channel

無閃了

又炒

笑話。。。

B

唔撚練罰球

未練好罰球唔好剷啦。

咁佢真係托

又炒屌 !

究竟2016果pool幾廢
先會話b係one of the best shooters

B 又做乜 ....

又offensive foul

屌你老母ingram

唔識停底射波?

咁b係duke真係點射都入咁

真係唔好係有鏟啦
等reset好過啦

人地都知你實剷啦大佬

kcp勁撚到。。。

用佢做核心rebuild la diu

禾頓好心捉班仆街練free throw啦

5年150m 續約啦

又入

kobe cp

griffin

Larry 守到短手仆街

呢球都交得幾on9

kobe

Wa屌你咩

又有

KCP CLS

咪成日玩後手啦

好彩kcp幫到你執屎

射左佢喇屌

老老實實
覺得牛守波好似積極左
外圍會舉下手

Kuzma地雷級後手

kuzma好撚醒
頭先randle傳快啲入左啦

PB傷左？仲以為佢又會寸我波

岩岩古回傳個下牛應該起手

out for the season

但守波好無sense呢
舉手都係做下樣 人地起左手佢先行埋去舉

抵

條短裙囡好正

牙牛d罰球穩左咁多

lou

覺唔覺得禾少都慢慢進步緊

Lou draw foul真係好強

卜又上腦。。。

Lou> 卜

好慘去箭打個playoff
之後又翻翻黎仲要去隊比我湖更垃圾嘅魚腩

柒咗咁多場

卜防守高幾皮

上年入幾多失返幾多

上季已經知，成日都draw到3分

Jc young lou 陣放題到

kuzma都係好受歡迎，次次3分起手d觀眾都kuzzzzzzz

個樣已經係大學晚晚屌唔同女個d學校明星樣

JC

所以留到大四先走

Kuzma高效左

不嬲高效

kuz靚到。。。

馬馬又輕鬆上平均數

今日出少左，15分鐘都13分

miss Lou

Lou is crazy

因為nance 不過夠穩定

想當年Lou 尼d波 j死人 而家😨

I hate Lou 😡😡😡

有乜好
上年救左好多次我湖

條女

7分極速倒水

Lou既魔力就系甘魔法

倒哂

輸波既節省

cow

On9牛
明撞埋去

殺人呀

而家每次Lou 三分凖備射 個心都震左震

牛打多啲呢啲波咪幾好
洗撚下下衝入去咩

完

river好樣衰

冇眼睇..lead住都唔識打

kcp連續射失左幾多球

kcp上哂腦

成也卜敗也卜
係咁炒

原來係tk

換古子馬啦

早少少收牛出nance已經好好多

Dj仲準過Ingram

短手入更衣室了

格芬

短手又傷
今次比太子撞

短手芬頂唔順了

睇到都覺痛

Hold多幾秒斷腳都似

lou可唔可以留下手

Lou chi lun sin

b仔射吓ball得唔得

大好形勢又輸

lou好撚勁

嘩

On9

做乜鳩呢球

我屌咩BALL

牛好波

垃圾BALL

吹咩？

出kuzma nance頂牛啦

brick

熄得

Clutch time出Kuzma未

無了 ....

唉

卜

無人射到波

Fuck Randle

Kuzma頂牛啦
冇左短手

古子馬出得未

Kuzma無落場

Luke DLLM

佢痴撚咗線

kcp啱啱企定定wide open唔入
呢啲kobe式fade away又入

成場輸牛啦屌
其他人d犯都係廢事比人easy bucket
屌牛嗰5犯0作用

Kuzma落場

Kcp咁都入

88

mola mola

冇人有3分 完

LOU 40 分 ....

lou 40分

又豬

Luke真係好撚廢

完全無RUN PLAY

做咩鳩呀

做乜唔出jc

一早應該出古子馬，番牛係到獻世咩

仲放ball做乜😑

放哂射得果d出去啦

Lou真係好勁好勁好勁
之前都經常性以1人之力carry成隊湖
而家過左檔去隔黎carry

禾少個腦壞撚左？

最傷就係果球3分 佢炒左

笑撚死人咩最尾個play

上季根本就唔應該trade走佢

我睇緊乜呀屌

Lou will 勁過kcp 呢條垃圾十倍

有乜理由比返 Ball 射嫁

放佢去打playoff 呀

cls play

佢球球都炒 射黎做乜 唉放JC仲好

垃圾ig lb
開始對湖冇希望

luke係咪唔記得JC同KUZMA

放jc打緊ot吊

Jc好撚嬲

今場就係12月 losing streak 既開端

好唔“分”氣

一早要出kuzma啦

Ig 都有得屌？

佢自已話要去PLAYOFF球隊

女俾人搶 波又輸埋

比你你嬲唔嬲呀

放過人啦
人地話晒都係最佳第六人
真係冇理由陪你tank

尾二個play你點睇?

俾邊個搶

留火箭打playoff係好
半年就俾人掟左俾鄰居

唔怪得ig球球都要剷
因為射十球都唔知有冇一球入

點解唔擺Ball +jc+ig+牛+kuzma

Wtf

又唔早d換走牛
最後48秒先入kuzma
Jc打得幾好又收
最尾個play又on99
Luke

屌 乜撚野play, 要個timeout 乜
仲要3分線出幾步， o 撚左咀

我見禾頓都睇到呆左
係咪ball問題

?

JC，KUZ手感咁好換左佢

最後5分鐘出全部無射波陣 (得命中率無曬既KCP )

最尾最理想應該出jc 卜 b k nance

牛今日。。。

Kcp有頭威無尾勢

對面放DAJ守底擺明放你班打鐵人射

教練差距

怪一定係怪波同牛
都唔知打乜7

牛5犯,有3個係Charging Foul

最後兩分鐘輸緊三分個陣
連隊三球三分炒哂
最致命係依度

呢d時間就放jc kuzma出黎啦
比波射親都知炒
B根本仲未ready射外圍
牛就賭運
On99

唔好吹奏文件河好wo
短手芬都傷埋 唔係諗住雪daj 呀ma
唔出daj 贏到波我就話佢奇策啦

防守差幾皮啦

雷霆灰熊個邊輸緊湖人都把握唔到機會

比人反杯 垃圾

黑鬼教練都好吹

Luke Walton: “I thought Larry [Nance Jr.] did a very nice job on Blake [Griffin], but the rest of our guys, we just conceded.” So, we stopped switching, which had been a great defense for us, & we said we’re going to start blitzing them.” #Lakers

又幫人刷season high

俾lou屌打

好彩唔係幫Rivers刷😂😂

做乜豬左比大飛

kobe幾時掛球衣？

放心喇已經放左個間諜入去
嗰日Curry KD Klay 等肚痛喇

其實見到有火 大家都想贏
但好多時就係差d 冇法啦 當練波

好多有機會唔識把握
加上walton調動好有問題

仆你個街隻牛switch左幾多次

已經冇人記得佢先係AI二世

嗰陣時佢都好似想走啦
俾佢去下playoff team好過啦

根本nance防守上好重要
換左kuzma對位短手就好明顯睇到分別

This offseason Ingram worked hard to improve in a number of areas. He worked on strengthening his body and becoming stronger with weight training. He worked tirelessly to improve his jump shot. His diet was even overhauled in an effort to further improve his body.

really???

岩岩睇一睇app
勇輸左俾kings

起碼唔似rookie season俾人撞飛

唔怪得我地都然唔到

Brandon Ingram is the only player in the NBA age 20 years or younger averaging at least 14.0 points, 5.0 rebounds and 2.0 assists per game. He and Joel Embiid are the
only second-year players matching those totals.

咁都有得J
不過係有進步嘅

The Lakers are giving away points and giving away games.

That’s Luke Walton’s opinion, and he’s not wrong.

The Lakers are shooting a league-worst 70.5 percent from the free throw line, averaging only 16.6 made free throws in 23.6 attempts through the season’s first 19 games. It helped to explain their 8-11 record and 6 1 /2-game deficit behind the Pacific Division-leading Golden State Warriors.

佢都有一定責任

湖人連垃圾艇都唔夠打 真係好廢。

其實大家比d時間啦
幾時有今季入到playoff嘅錯覺
一年一定會好天

下年

因為雷今年開季大派膠
我地係有機會爭playoff spot
加上今季我湖輸俾d明顯tank嘅球隊
贏哂嘅話都叫有得爭下
同埋今年連一個pick都冇嘅時侯
playoff係我地嘅目標
不過應該可以收皮

由終至終覺得牛都係計時炸彈
有得換second pick 都真係即刻要

勤力but冇腦

成班後生仔,優缺點都好鬼明顯

Walton嘅調動有時真係令人R哂頭

有時真係登jc唔抵
成日話養新仔養新仔
Ball係d重要時刻隱形 jc打得好就要收！
公平咩？
一心一意為隊波 人工又唔高
換黎d乜 成日比人話獨獨獨
今年上腦一兩球呢度已經有巴打屌曬鬼
搶分嗰時又唔撚提

呢到興逐場論 好似牛咁 今場打得好就吹奏到變all star 下一場打得差就踩到變垃圾要拎去換second round pick

無睇， 輸咩

wrong pos5

啦我就由頭到尾都唔覺得牛會去到all star
佢真係一淡沙糖一淡屎個的黎
堅持有人要就好甩左佢
同埋今年唔會簽約
下年佢變UFA??好似
分分中咩都冇就咁走左人。而家換到野就好換。

RFA

不過應該都放佢走

琴日最後果個PLAY做乜撚野

ball 幾時百屌成材

唔續牛
執ok4返黎玩下 點睇
佢都FA

當年幾想睇佢著purple and gold

會唔會試trade 加素

我覺得佢加PG好好J

牛雖然成日腦衝，但今季已有大進步。佢系湖既防守地位數一數二，經常可以一號守到五號。換ok4翻黎防守即刻少成個lv

walton用佢守embiid嗰場真係睇唔透

比randle灰熊會唔會變多個randolph出黎

冇人知教練團同愛滋撚諗緊乜，可能每一步都系佢地預計之內 又話下年簽2星，又要整撚走deng既毒約

起碼要出埋ig囝

細加最大既問題係年齡
今年已經32 真係搏2年

下年都FA邊有人肯宜家出野換, OK4都係同一情況

進步唔否認
但防守地位笑撚左
Nance brewer kcp都屌打佢啦
Block一球 offensive foul3球有撚用咩

RFA 同 FA 好唔同
細加都32 要b仔貪左小小
randle 搭pick 就差唔多
就算熊唔續randle 當清左cap又有pick
真係鍾意randle既 randle都局留

利申 唔確定未來有幾多個pick

岩 又undersize 又low b ball iq
要個okafor返黎 正正經經打四五號位都唔差
而家lakers鐘意paint得分 岩撚哂 有size有score

夾2020 （唔保護）再傾上去

下年First round

呢兩年仲有pick咩

19年有
但唔可以連trade first round

攞B trade Gasol不如用朗素波啦🤢

點解要trade B

🤭

brewer會周不時黎個hustle play steal到，但要主導防守難啲。kcp今年防守啲態度差左，成日想偷波失撚左個位。Nance易比面過，尋日lou最後個球點計。牛啲防守真系比你地低估，個場打巫師加時守到john wall西左

牛勁在協防

又拎一場論
牛防守有幾多場做到野 又唔會boxout
Nance尋日嗰球守得唔好係真
但牛基本上場場都有跟甩
你話牛係籃底左手神我都會認同
但你話佢防守被低估我真係得啖笑

但佢真係重有大把野要執
幫人pick差係人都知 睇到火滾
幾個圍住格硬上場場都有
重未計上腦失誤同進攻犯規

佢有佢功能性，不至於樓上師兄話用2nd round pick trade。同clarkson差唔多價碼都值得留。要知nance年年都傷，牛個態就keep得仲好。

聽日要打勇士啦 !!!! 好驚呀!!!!

唔boxot set pick唔掂 痴波 三夾都唔分波 上腦就offensive foul 除左籃底finishing 我其實睇唔到佢仲有乜可取之處
Nance 單防唔差 夠hustle 有熱血dunk 唔痴波 bbiq唔低
仲要而家有kuzma
更加睇唔到留牛嘅理由

近年我地都偷到1場
唔驚

facebook截圖

同意。同埋如果古係向pf發展。咁nance 同古都已經夠分的時間
而家放牛打後備中鋒只會比人屈高
係可以屈番人地速度。但耐唔耐又O.foul.
已經唔box out。板都未拎實已經想衝上去。上面有師兄話平續可以
但牛未必肯。而且打bench佢自己都怨言。講真有時second unit寧願用番bogut打中鋒位。負責執板。set pick。唔會耐唔耐整一兩個to已經好夠。要知道古同jc都係得分手又痴波。加多個牛。古掂波機會都小左。影響成長。josh 做3D player. 保路華跑快攻其實後備咁樣都已經好勁

即係衰to同3分唔準

Okafor打陣地就有用
宜家成隊係咁跑 要佢黎做乜 貪得意？

Tmr Nick Young Career High

根本唔應該交易.

真心湖迷係要信湖人既重建之路
BALL B 仔, 日本仔,阿牛 全部都係明日之星............

中鋒位而家唔多興架啦, 有LOPEZ 同BOGUT 夠做啦呢幾年

好想睇我湖入pf 自從kobe受傷格硬推我湖入pf個年之後就冇了

睇

老大燃燒生命

Young

講真勇今年防守差左（定唔知其他隊勁左）
第一節通常比人中出連發
對面半場得分同全場得分好撚高
聽日有機唔會輸太慘

問題係你要有人識得分
或者 要禾出個識得分嘅人

j埋d on9數據

因為你廢囉

下面果d咪缺點囉
邊個係度J

個年下下去到盡 係咁入樽 唔撚識錫身就出事

According to and DraftExpress, here are just a couple of the weaknesses scouts wrote down regarding Kuzma:

– Only a 30 percent three-point shooter in college.
– Only a 63 percent free-throw shooter in college.
– Doesn’t have reliable mid range game or off-the-dribble jumper.
– Can be sped up and turnover prone.
– Lacks the physicality to handle bigs down low.
– Doesn’t provide much rim protection as a help side defender.

後面三個係

前三改晒

雷

PG

ben simmons 30 18 4
癲左？

Westbeast

俾人hack the simmons呀

今季火箭真係唔講得笑

射左29球罰球

no kuzma today

贏波我即時自殺

Okc 輸多d plz

gg了 kd curry都打

牙波大三元我跟

Back tweak, 我地睇下冇Kuzma既湖係典

等睇勇士收湖人皮

diu

今季贏勇士個quota留返俾18號嗰場呀
今場被人大炒硬😂😂

輸少過20分當贏

我估40分

應該第3節勇士領先30分
成個第4節變哂垃圾時間

湖-30內當贏

想輸幾多講就得啦

屋企著紫色

唔敢睇

bjai

b jai

gd steallllll

籃底放題

diu zaza diu da

bjai 打哂

IG 一個打曬

DIU KCP

輕鬆打爆

撞到咁都冇foul

準備進入垃圾時間

收b仔啦

點解? 得佢一個拎分

冇氣咁濟

Fg percentage差一倍

預左嫁啦

今日沒 Kuzma , 沒人得分

牙波open court係幾尾g
其他野

牛又亂咁switch

-10分我覺得已經係大勝緊

Swaggy P

牛做乜會無啦啦炸粒三分

牛又黎料

搶射 拎兩次進攻機會

Kuzma今場做乜唔岀？

injured

牛不嬲會做d你估唔到嘅野 無乜好驚訝

牛做乜柒呀

Warriors 應該出左5 成力到

Foul 乜9 呀

以為你自問自答

打到手

my bad

Bogut 狂屌人

屌邊個

蝦

第三節應該輸20 分

呢個陣真係靠JC 一個攻

lonzo ball廢撚到

自己上啦

B jai 今日醒神

Bjai

我b

迷波既我真係唔敢上水

今日唔洗練體能

邊個之前話jaylen 勁過b

Ball 防守好

因為今日冇kuzma

啱啱個快攻正

我湖所有人都係原罪

潛力我覺得Bjai 好D , 現階段Brown 手段多D tricky D

暫時無咩問題喎

幾球對位curry都無失位

進攻無咩失誤 控到下場

ball真係防得唔錯
今埸ingram打晒，有3分有剷籃

幾球都係BALL組織

兩邊都鬥攻 邊個守到一個possession 就邊個lead

牛又要call個波又爆唔入

勇士係咪讓賽

BJAI 真係打哂

勇相對前幾年守係差左

比我湖入到咁上下分都唔係講笑

禾少淨係識打湧

呢個page 係咪得我同你迷B

牙波d視野好撚痴線

B囝又carry

唔集中

👋🏿

點會
大把人迷b
我上季已經迷

係
冇人對佢有信心
重點養kuzma

我都迷

恨鐵不成鋼啫

不嬲少人反b

仲話留Kuzma 賣B

癲

kd b 子上身

今場醒目少少都有得贏 勇d態

咪燈

第三節先嚟料

咁既勢湖人必贏

剩係識鏟籃

第三節勇通常都黎料

入和出

FT又廢 ( 呢樣駁唔到

今年4巨淨係打第3節咋

ball要射又唔射
唔應該射又射

呢個真

佢罰球真係
冇撚有進步

積尼高遜今日有入場睇

今日限定:3分

冇人留意牛用右手上

佢大學果陣3分有 4成, 入左NBA 之後就變海鮮
主要D人唔睇好佢因為佢心態唔穩定抵唔住壓力
不過又有幾多個好似Kobe 咁呀 ...

大學條三分等於NBA mid range
應該

頂得住第四節今日都有D機會既 ...

Sor 呢樣我真係唔知 , 當我沒講過

竟然lead緊

去到第三節應該收皮

系

所以不嬲都話睇ft%去估算draft pool射波準唔準係更準

差成米

例子 denver 手感仔大學三分4成 ft 79%
b jai 三分41% ft 68%

ft% the same
3 pt nah

second half 好不安

bjaiiii

佛祖嚟料

放下屠刀
炸你三分

仆街了 開始heat up

玩完

ball

頂住呀 !!!!

BALL睇落結實左

Lonzo

lonzo

LEADING

BALL !!

Ballllllll

Lonzo爆角

仲要用右手

鐵血戰士

Ball 唔會出返 ?

止血Only

小小事 入去貼膠布姐

入去止血姐我估

最慘係打斷左個節奏

出返了

根本牙波咁高 如果係手感仔mark
可以屌閪咁屌

bjai again

Zaza🤣🤣

jack

Green果下彈速快撚到

今日幾好

kcp又爭波控

Kcp 柒完到kd柒

牙波今日傻撚左？

得牙波識傳ally oop

佛祖今日第幾球air ball

點解到第三節仲LEAD緊
唔係俾人炒緊20分

ball again

BALL 痴左線

ball 屌打 curry

好想贏

唔敢睇🤨

屌 b囝同kd拍埋兩個身形一樣

想證實lavar話curry ball對換
ucla會廢左 勇士會勁左

誇張左D wor

3分王ball

kd 7呎,b仔真係高左

咩事呀屌

防守

勇柒到。。。

T bryant同呀牛望落又一樣

頂住呀屌

Sor 睇錯左係 Ball

我湖場場打到咁就好

仆大哥又差d浪費一個快攻

好波

3打1都差d turnover

一陣要出去睇唔到第4節

牙牛真係進步.....
希望佢收友情價啦

一起身見到個比數
究竟係勇士今日打得差定湖打得好 仲要curry KD都有出

Both

體毛

diu pope

坐緊車又冇得睇

Pkc

要反cup了

啱啱kcp咁都炒。。。

我湖係為打敗勇士而生

應該要有FOUL

禾少發火 好似屌左下kcp

walton 嬲到

波係咪第一次shoot over 50 percent

反cup既節奏

贏波我帶領全高登湖狗Jump

我覺得係屌牛完全冇box out

都未完場

ingram 勁到

B jai

操你的b！

3節平手

體毛鉤

牛逼

666
fuck China

Kd點mark都入。。

第三節平手當贏啦

打和入第四節

甲甲講得好

牛b真牛b

mike

呢個真，B陣間肯定又玩折返跑

B jai表示古SIR做到嘅我都得

Yes

又比假希望

佢一直都做到咖

力羊咁肥既

Brewer反應真係好撚快

brewer

豬得😂

air = =

Ingram vs KD
30 mins 22 pts 2 reb 3 asts
30 mins 22 pts 4 reb 3 asts

kcp d three..

咁鬼多foul

foul what 啊

KD VS KD

但b 5犯了

2隊學界

Kcp :0)

Nick young 咁搏

Kcp真係弱撚智，4打1快攻射三分

kcp 係咪唔識打快攻

避fans

kcp好撚鍾意快攻炒3分

呢個咩陣黎

Hart 頂4？

即入。。。

隊波防守好 睇得都開心d

t.bryant成日好似high左野咁

新sacre

KCP真係一啖沙糖一啖屎

3犯
5to

頭先下下Brewer頂廢鳩

平時有手感已經係咁
今日無手感就咪射啦

屎多啲
上季williams 勁佢好多

三犯咋

好掛住Lou will d 3pts

上場已經係咁，隊友走曬位，佢就鳩衝衝到鳩射完結

睇錯添

仲有nick young

出咁既陣唔倒水真係-6

下年無人要

Nick young 成日一入就連續入幾球三分 個氣氛好正

但佢防守又好好多嘅

千幾萬買佢防守架咋 活塞放走佢 又到咁後期先有人簽佢 總有原因

b仔做唔到後手

b第幾次玩後手turnover

咁打法 打到最尾一分鐘分勝負

咁又真 肯簽一年都真係知咩事

會唔會加時？

咪又係輸

兩次

牛又送分了

Ball好似有翻信心

贏左點先

對面kd + green + 細ai,攻唔入

Bjai 6 turnovers

又輸了

點解我冇得出既

klay真係好穩

Injured ah

傷呀

雪你

Pregame拉傷背

以今日個態 唔係打勇應該贏

klay 穩？

B 仔兩罰全中

但我覺得唔係打勇 就無今日個態

brook呢排搞乜

又LEAD返

頂住呀

明知KD追緊都敢上

求下你班傻鳩贏左去

希望steve kerr睇完呢場會offer 廢鳩(平民版牛）換牙牛

Ingram今日有得跟住KD個打法黎參考即刻唔同左

我願意加埋英國MJ去換

ok

deal

隨時打OT

Kcp

阿牛good d

仆

Curry

kcp!!!!

尾彩仔尾彩AIR BALL

殺左我啦KCP 好難捉摸啊

Kd

bjai ah

5.3秒 邊個攻?

Mo la mo la

絕殺了

唔通真係ot

新kd

嚇撚死-,-

Kcp 關鍵時刻又有reb

可能係kcp

牛靚防

絕殺定OT呢

唔call to會唔會跑到球快攻

我唔希望係KCP黎埋尾

屌好緊張

好緊張

到左呢啲時候就好掛住ice in my vein

Walton set play
留名待笑

ot

Ot

留名to 輸埋

set俾波仔射4分波

bj 俾k湯bump開左

差少少呀BJAI

唔撚set 仲好

Set撚左d咩出黎

其實可以比FOUL囉 明顯比KLAY BUMP開左兩下

唔會啦，牛咁跑只會又off.foul to比翻個波勇士

Clutch time唔會吹la

foul牙

嗰兩下push可以吹

牛嗰d達陣好難唔吹

見到個比數好想睇 邊到有得睇？

要輸了

屌奶星
又力戰而敗

gggggg

手感仔

打OT要輸啦
又一場力戰而敗

唔知講咩好

力戰而敗

2球射得咁急

Curry : sorry 成身汗，想快d沖涼

Ball仔當左自己新curry

睇緊乜

好夾硬

守好d啦

bjai career high

KD

Kcp打排球

Kd 玩晒啦

Ingram 30

屌

Chi lun sin 2隊

ingram kawhi 上身

Ball仔鑊鑊手都唔舉下

尾彩已攞

新kd打敗kd

b please

Foul curry

on9 hart

冇撚計，直接送兩分

diu = == = =

Gg

燈

冇人boxout draymond

ball 哥 幫ingram 手啦

力戰而敗again

牛仲要好似好嬲咁

屌你WALTON 換D高佬入黎啦，你點都TIMEOUT

唉屌你老母

輸經驗,b仔一野比grenn頂左去籃框底

冇人諗curry miss

應該牛企依邊啦

個個以為CURRY入撚梗